有無人好鍾意心痛嘅感覺？

一直以嚟都好鍾意呢種感覺
個心口抽下抽下咁
利申：巴

慣左慢慢都變鐘意呢種感覺

有
好似係我嘅一部分咁
一飲酒一到夜深就會出嚟

那住那住
透唔到氣

Ching sick ball

有時覺得呢種感覺好正

好辛苦

慣咗其實ok

傻啦小朋友
咁係因為你知道你仲有未來，對未來仲有希望，知道呢次痛只係暫時
當你領略到真正嘅絕望，嗰種真正嘅痛，你一世都唔想承受

我純粹係鐘意心痛嘅感覺啫

真係好正 兩隻手仲好似痺痺地咁

呢d post都可以有老屎忽
連登真係好好笑

最麻煩就係會標眼淚

我呀 分左手之後每日loop傷心情歌

終於有人同我一樣
我以為得我一個先咁自虐添
好鐘意諗啲唔開心嘅事迫自己心痛
心痛個感覺真係好正 但又講唔出有咩咁正

逼自己喊

仲loop嚟做乜春

唔鍾意喊
鍾意心痛多啲

我都好鍾意諗唔開心嘅事逼自己心痛
但唔想喊
眼淚真係好麻煩

上左癮

好撚辛苦

睇你點睇嘅姐

心臟病都鍾意 樓主on9嫁

幫你加返個A0揮手區啦叻仔，識做嘅自己留埋tg求偶啦